屌你老母同我投爆林家謙！！ ！

衝呀！

喃嘸佬唱歌都殺香港樂壇

家謙

好撚串